政府黑警越急，我地就更加要拖長嚟搞!

最近黑警開槍易過食菜，又咁急起訴義士
其實佢哋依家仲急過我地，因為佢哋要趕係10月1之前搞掂好香港
中共應該有對林鄭落order，一定要係10月1國慶之前搞掂
先唔好理係咪燈，之前聽燒山講，中共無嘢驚，最怕就係無面，我覺得都有道理
今年適逄中共70大壽，佢地最驚就係香港民運搶晒佢哋嘅鏡頭
我唔係話大家唔好勇武，不過大家可以走精面
我覺得71最成功就係勇武得嚟黑警又無仇報，民意又無逆轉
所以打副本時留守依然要留，但唔洗死守，大家都係等對面出錯
預期同黑警硬碰，不如等對面出錯，我地攞夠料做文宣就即刻散，be water
等黑警谷撚住道氣射唔出，我哋又有文宣可以繼續散播出去
佢地急時我哋慢慢嚟，到時10月1都未搞掂你估中共唔會清算班黑警同林鄭?

光復香港 時代革命

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

推

等佢大搜捕完先出呀？

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

我意思係遊行要繼續,文宣要繼續推
但可以唔洗同佢硬碰,唔係叫你乜都唔好做
黑警狗急跳牆無非都係想震懾我哋等我哋驚
依家就係要話俾你班黑警聽我地唔驚,仲陸續有嚟
其他post巴打都有講過其實黑警壓力好撚大,佢地消耗得好勁
所以我地更加要拖長怕怕做

拖長慢慢做,自膠

表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

根本大陸狗急跳牆先逼香港官黑鄉警做野，我地繼續流水社運，拖住黎玩!!!!

無大台，無領導，
不割席不指責不督灰
兄弟爬山，各自努力